睇火燎森貼Facebook 對話，d人成日講入咗H24每月賺緊十幾萬，係咪真？

仲有好多，係咪真係勁呀？

智商30都唔會信啦

真

真，但我唔會take 呢個risk，要take risk 不如直接買Bitcoin。

呢個係hashing24 0.1TH既模擬account

當年每Bitcoin值3500USD
BTC 0.006657 約為23USD

現價每Bitcoin值10000USD
BTC 0.00321617 約為32USD